ipad air2020等候區

有冇人尋晚睇完成個發佈會之後一頭問號
apple 當冇咗件事？
又話10月出?

係咪A14唔夠貨？
要比咗iPhone 12 先？

冇理由因為唔夠貨，呢啲嘢一早知
而家點睇都10月都出唔到啦

iPhone 12 出埋pre-order date
iPad Air 4 仲係冇日子

9月發佈黎把撚，10月發佈iphone12 都有pre order日

應該要多謝支那武漢肺炎

好想買 幾時先有

+1等到變長頸鹿

LM

真係發佈黎把撚
提都冇提當冇講過咁

仲未有消息 後悔冇係bts買pro

iOS POST 話iPad Air4 好似16號開賣

我諗唔係 如果16號點解Apple唔寫出嚟
一定係遲過iPhone12賣

10月31號都仲係10月
等下啦

WAITING

好期待今晚希望有

應該唔會咁突然掛

美國Walmart pre-order iPad Air
話23/10出貨已經sold out

估計今日蘋果都應該會出pre order notice?

真係有呀ching

希望一陣八點有得買

但而家係撳買咩都彈去呢版 買ipad pro都係

60fps搵鬼要

屌咁希望真係有

你地買咩色?

買完

買左天藍

64gb?

256 其實想要128, 佢又唔出
64又好似太少

我買左64窮....用icould算

都係藍色？

你地最快幾時有？

23號

本身都諗住藍, 有新色買新色

係咪因為我有刻字我27號

23-27喎.....買blue 64gb

咁最後姐係揀左咩色

仲刻字

我256gb 藍色 27-30喎Ching

天藍囉.....你有冇買埋case?

刻咩名 人名???

字**

太空灰 23-27號送貨

等咗成個月唔想再尻等 所以今日晏晝去咗買部ipad8頂住先 之後你夜晚就同我出

買多部

今日晏就先去問完 幾時有今晚就出

我懷疑條友賣俾我果陣係度忍笑

ipad8有現貨咩?

有啊 32gb

即刻trade左佢

邊間 咩色

二手賣咗佢la

係咪聽日walk-in 唔會買到ipad air 4

加 四舊水 可以裸機唔洗mon貼
抵到爛

依家係咪冇airpods送啦

BTS12號玩左啦
新機唔會擺promo啦

應該23號

奧海城 金色

23號有得walk in 買ipad air4?
上網訂要好耐... 想快D拎到貨

而家仲買到
除左藍色，其他都可以24號拎，walkin要博

千呼萬喚始出來

八點幾訂左藍色
廿三號拎

x2

air d case咁少色

air啲case係唔係同ipad pro 11通用

想問apple pencil 2係咪門市都買到?
訂air個陣見佢pencil 個時間係"今日"拎

真係唔知, 天藍買咩case好....得咁少色揀

apple store 有冇實物睇?

香港有無現成類紙貼賣？

可以trade咗先，apple會俾gift card你

而家天藍色都有24號拎

應該有個位係可以加入禮品卡，你再睇清楚啲

yes

你地係咪都會買APPLECARE+?

之前部ipad mini4冇買
用到而家都冇事

有冇人用過paperlike mon貼
寫字係咪真係咁正
諗緊定係祼mon好

我學得好過唔用既好多
但如果着重睇片嘅就唔好貼了

諗住裸mon..唔會畫野

預計送達日期10月31

想請問apple store門市有得買未
有discount要係門市買先用到

唔該哂

新色好靚

64gb真係搞笑
推人去買pro機

買左粉紅case

用教育價係咪冇得walk in買

要5/11先送 等唔切

大家會唔會用mon貼？
個防反光coating好似好正咁，唔想浪費

想大家比少少意見我買邊部好
我用主要用黎睇片save相整譜，輕量執歌剪片同執相。
我諗緊買iPad Air 4 256GB好定iPad Pro 11inch 128GB好
因為我見iPad air 4 68GB我應該唔會夠用，因為我會想儲照d相落去同埋唔想就住就住用，想睇下大家有咩建議

純娛樂打機睇片用AIR, 剪片呢D用PRO應該好D
個人意見

想訪問吓買air 256gb嗰班點解唔上pro

係咪pro 128gb 好過air 256gb

因為重

但air standard跟64gb實在太細，以我為例由第一代開始用ipad多年一向唔儲嘢入去，game淨係裝一兩隻，99%時間都係睇youtube/漫畫，ios有得up就up，咁樣用法都食咗50gb左右
即係如果我買air就焗住上256
咁點解唔比多400上pro，有120hz喎，128gb我就夠用啦，你有256gb需求咁冇得比較

明白 唔該曬你師兄

李嘉誠應該有

458g vs 471g
13g好重

因為冇要用到pro既需要 始終平幾百，gb數又大d, 又有新色
個120hz如果唔係用開既話，差少少應該唔覺掛，冇對比冇傷害

Iphone得60hz，如果用ipad pro 120hz，個落差都幾大
咁不如全部都係60hz，冇比較

我覺得120hz vs 60hz唔係差少少
不過認同無對比就無傷害
本身都struggle過買air4定pro好
但air 64gb起步 256gb同pro差唔多價
有bts十月頭果斷買咗pro

冇
另外，教育之前出pro重抵
而家air 4g ram撚狗

air 1500/4200分
pro 1300/6000分

另外4g ram成日reload
air只值$4000

ram對iPad好重要玩得iPad都預左多開

已經有unboxing

有部舊iphone 可唔可以trade in咗佢買ipad
同埋education價有冇得walk in

冇120hz 4喇叭狗也不屌

幾舊先
5之前既apple 唔收

差果小小真係升pro算
一用用幾年,無謂為左小小錢同單春跑分咁去虐待自己

A14 Touch ID, 青蘋果，爽 YY

Iphone trade in係咪淨係可以買番iphone?
上次入到去個職員咁同我講，但我fd去問又冇咁同佢講

除左TOUCH ID，諗深一層，咩顏色你都會加個套嫁啦

祼跑的

祝你好運

7
主要係想知iphone trade in買唔買得ipad

佢係會俾gift card你，買任何apple產品都得

部ipad air 256 sky blue到宜家都仲未寄出

same，希望今日內寄，聽日可以收到

啱啱check，寄出咗

me2 air blue 64gb shipped

出貨了

想問下16號到依家一直未扣數係咪正常？
揀左24walk in 拎，好驚冇貨拎

出左貨先扣

ipad air 2020同 ipad pro 11 D配件係咪通用?想買套同mon 貼

有，行過去show學生證

其實air只係俾pro11厚0.2mm，mon貼應該通用但係case就未必，因為air係touch id，power button位要開窿，不過我估smart folio應該啱

用緊ipad pro2018想買smart folio新出嗰隻綠色幾靚

可以去門市試下先

冇訂 啱啱上官網睇最早都11月10
想早啲買到係咪要walk in

星期六walkin係咪唔洗諗見佢出貨排到去11月中

聽日有冇現貨?

想賣返走部藍色
越睇越覺得奇怪

點解呀
藍色靚喎

Apple話23號到 但係DHL就冇咩消息

apple email俾我張e-invoice亂哂碼...想點

去到256GB 部air都只係平pro 300幾蚊
直接上 pro啦

已經ready for pickup
但係未扣錢仲係扣limit

唔用殼好似好難襯咁
聽日到貨唔知蝕兩舊放唔放得走

用殼直頭睇唔到藍色啦

same
幫老母買嘅12就用順豐寄啱啱到香港 如無意外聽日到
ipad air就係DHL 到宜家都係pick up

聽日朝早會轉

你點知的

以往經驗

到咗香港

同機

Same

same

咁多人買天藍色，都係轉返黑色

EST 27號到
應該係下批

想知呢兩日有無得walkin買？

有無可能27號前？

收到了

dhl定sf

dhl

教育冇得walk-in拎

dhl 個shipment tracking 真係好廢

有冇人知Apple 仲有冇得trade in iPad Air 2?

9點半已收到

教育價買到ipad air 2020?
想知trade in可唔可以同教育價一齊用

反而個case未收到

DHL個哥哥9點黎咗
但office冇人
依家等緊佢再黎

冇，今日去門市問左，佢話今年7月起如果要用教育價就要上網買

知唔知Walk in有冇space grey 256賣？

同問

今日先出貨 大概幾時會收到

我打去客服話有

有冇收到新ipad air 嘅巴絲係差電嘅時候，摸機背有輕微漏電嘅感覺

成都寄

試過120Hz嘅巴打點解會買Air

Apple 通病 MacBook post 有講到

想問下大家去邊到買case同買邊款

買apple個case夠薄夠輕

想要可以打直擺嘅款

雖然apple 係買個信仰
但係嗰嗰原裝磁石case 成差唔多600

我有原裝同最輕既代用，
原裝係真係輕好多，
但唔會覺輕果D值得相差幾百
因為大部份時間都唔會拎住黎用

利申 : 有潔癖 出街一個套 係屋企用一個套 先會買兩個黎對比下

諗緊air 64GB LTE+Pencil
定係pro 128GB LTE好
我得大約6500筆直

我覺得ipad精粹就係支筆到
btw 有冇人知幾時可以walk in買air

可以買第三方既筆

southwest china

一樣效果？

差唔多掛 我jot notes覺得幾好用

10/12w ipad牛/mb牛+延長cable可以解決

Same here

想問下 ipad air4 邊度買case好

巴打用緊邊款

我見銅鑼灣apple store 附近有間有賣啲包曬底嘅買58蚊

我係taobao買 都$199

有隻台灣牌子都係$500內

不過我覺得要買就買最平 唔係我做咩唔買apple個枝先

利申:當初買ipad8 32gb再配taobao筆最budget 之後忍唔住trade左佢換air4

其實air3同ipad 8th係咪得個mon有少少唔同

點解無得分開鍵盤嘅，iPad Air 4

想問下ipad air 4 用唔用到第一代apple pencil?

唔得

thx!

邊到有現貨

陰公出去諗住walkin pad air兜sa衞訊都無貨
得百老匯有但貴幾舊
官方要11月先有，有無人知邊到有現貨

今日walk-in買到

有冇人用緊Logitech嗰keys-to-go keyboard 想知好唔好用

邊到

Air，又一城地下豐澤promote 有貨

Citi bank card 平250!

有咩case可打直同打橫都得

Yes 我頭先用完

有d 想買哩個

有咩色？

想問下walkin appleshop有冇2018年ipadpro買

全部都有，

反而上面apple 冇

thx 巴打
係幾gb 同wifi 定lte 版？

都有

不過我係買wifi同64

4799-250

唔該晒！希望仲有

想問下 邊度有case買？

搭單問邊隻case可以包到支筆又有靚色
store得兩隻污糟色

早兩日沙田衛訊都有貨
買咗64 Wi-Fi 藍色

買咗Apple嗰款Folio算

想問跟邊款mon貼比較好?

有無高清mon貼推介俾手汗撚

啱先打去Apple佢話唔會用到
你係信用卡+Gift card 買所以先得？

係呀, 我信用卡都扣左數啦, 應該唔會唔得wo

仲話會取消訂單
可能你mix payment method先可以

咁撚惡會取消張單, 我過幾日check下先

依家無了，尋日問職員查過

扣咗錢就應該唔會取消嘅
唔排除佢嚇下我

岩岩去左，已經無晒

成功向豐澤入手

sad

wifi 256gb
屯門v city衛訊同豐澤都冇貨

邊間

又想要高清moon但又會用黎寫字
有冇巴打知道啲筆尖套好唔好用

點解之前唔去蘋果官網訂？我果部dhl今日中午送咗黎玩緊了

有無人知門市有無得用教育優惠買

簡單 ac+裸機

裸機咪一樣唔好寫 關apple care咩事

寫字好順喎 反而手指掃mon有啲啜

有冇副廠套係用磁力吸住部機好似原廠果隻咁？

我逐間豐澤打去問
荃灣美孚都有

咩色？wifi 定lte?

apple store 好似無貨?
可唔可以去apple store全數比住錢先?
hsbc 個手機流動付款就快完

又要等apple store有貨
仲諗住聽日walkin trade in 舊ipad同清埋d gift card佢

買俾屋企人用, 原本想平買ipad gen 8, 最後都係買air 4. 我自己有幾部ipad , 有gen 2 ipad pro 12.9 .
老老77, pro motion只有有啲時候有用. 掃app, 過場呢啲就算把啦.

有咩保護套正？

你show學生證應該可以

終於攞到啦

乛

訂咗未有得送 得支筆到咗

頭先查咗cwb 有貨
手痕一㩒256灰有

乜鳩色都有啦

真係唔知，咁快有貨返咩
我早兩日出街dg衛訊全線無
一

用緊ipad mini 5好撚手痕想買air 2020
之前去旅行mini 5真係好fit size
但有時簡單剪下片執下相又想個moon大d

買啦
我都Trade咗Mini走嚟換新Air喇

唉屌那星坐成個鐘去到cwb 無埋
屌你老母點解咁難

mini如果出pro就真係perfect

唔得，改咗一定要網上買

係今日先有
早幾日日日都無

有非官方ipad air 4 平價套賣未? 唔係ipad pro 個cam cutting

買gift card

如果出pro, 只要係全螢幕, 都會買, 睇漫畫正. 而家有粒home button, 用唔盡個面, 細咗啲.

點解唔網上預約之後pickup

Ipad air 買keyboard既話 買新定舊好

我都想知
最好有埋磁力吸住部機唔係全包

留名 想知

今日去咗SSP 睇機套, 見到有air 4 非官方套, 唔係pro 既鏡頭 cutting, 都要百幾2百大陸牌子. 仲有啲話就話iPad air 4, 其實係pro既套.

有咩套同筆平靚正，窮撚
Ipad 10.2用

我發覺在air2020上用副廠觸控筆時，芒邊附近支筆反應會好差，但在iPhone xs同舊ipad上反應又好正常，有無都係咁？

宜家味有倒模出來既套
等下啦

有冇人知air下次做優惠會係幾時，唔急用唔知等唔等多陣好

你今晚WhatsApp佢問吓主席咪知囉

真係唔撚明個個都當呢度全部都先知嚟

因為冇追開就未必知，有冇其他好似bts噉固定會有嘅優惠期

胃信有隻Aircoat
不過冇特價成299

可惜一切都太遲
已經俾𡃁仔跌花咗

見有啲大陸雜牌都180, 諗諗不如買odoyo 算9數

下年BTS 囉, 到時冇你都吹佢唔脹

我寧願買原廠算

啱啱到咗仲好開心
點知setup apple id set咗成半個鐘都唔得
已經重新開過幾次都係咁

之前用bts買左部ipad
正常幾時會扣數

出貨前一兩日

唔該巴打

原廠指apple ?

係呀
出面果啲閒閒地都要200蚊
咁我寧願買apple果塊仲冇咁嬲
又放到支筆

有無人買埋Pencil？
$999有點貴，但係我睇代用品好似無壓力感應，只係得傾斜模擬壓力

幫襯原廠啦
買埋AppleCare＋連支筆都保用2年
手感同反應都一流

包到支筆嗰d顏色好柒

買咗唔會後悔

apple $599, 真心一個套要6舊水唔值

都係
等埋多啲副廠套買得落手先
如果搵到個副廠做到磁吸套就得

有無人知Apple Pencil 寫字既時候，點樣唔會自動修正字既線條，有時寫得勁彎，佢會自己修正小彎

放一個原裝Apple Smart Folio$350

離牌副廠出咗, 不過香港就唔見

咁外國網訂返嚟再計埋運費都應該同apple果個差唔多價

連埋keyboard 有邊款好用？

我啱啱用左兩個禮拜 個power button卡住咗

Logitech